點睇得南韓一隊尊重亞運男子足球？

得南韓先冇睇低呢個比賽，出盡最強陣容
其他隊個陣容有幾hea就出幾hea

免兵役

成班垃圾事左要服兵役
我驚佢地出最強陣都贏唔撚到咋

點會贏唔到 德國佢都贏到啦